點解好仔俾人mark晒

究竟點解
狗公就一大籮
好仔呢

好仔俾你當狗公

因為係部分女仔仲諗緊同足球隊隊長，
定係籃球隊隊長一齊個陣，
有慧眼既女仔已經揀走左最好個批仔。

中等既好仔就要同班隊長爭，
通常都係爭輸再執二攤。

而下等既好仔呢，
就因為樣、家底等等既問題 ，
一早比女仔篩走左 ，
所以其實唔係比人mark哂 係妳睇唔上眼。

樓主照左鏡未

係你俾人屌死之前俾機會你辯護埋好仔既定義係咩先 /)+

下話

各花入各眼，睇下自己咩級數先

有d野錯過左

好仔定靚仔先

因為佢哋比人當狗咁撚 收好人卡 有啲普通樣又唔夠厹靚仔 比人篩走曬囉

出嚟做野所有男同事都有女朋友

好仔你點定義先？
有樓有車先係好仔？
超靚仔先叫好仔？
咁心地好好溫柔細心但個樣毒到仆街又係咪好仔？定係叫狗公？

我拎A未

你都識講好仔啦

唔係呀!!!!我睇上個啲全部都係普通樣嚟但係性格好好之後傾落發覺全部都係occupied

俾到我穩重可靠嘅感覺一律都會俾我歸類落好仔

好仔呀屌

pm me ok ?

靚仔冇本心領教過所以已經對靚仔冇感覺

係呀頂你

屌姐係有錢啦
此post 已完

好仔唔關靚唔靚仔事 屌亂鳩咁駁

屌個個亂鳩咁駁 宜家冇錢唔可以穩重可靠嘅？我宜家睇中嗰個好仔夠係窮拎啦妖